有冇巴打上網買開衫褲？

想問下去開咩網買？

淘寶

ASOS

Endclothing
Mr porter
Luisaviaroma
Cultizm
amazon

ASOS,beams
前排先起Beams 官網買左2件褸同件衫

topman

Mrporter
farfetch
咪去Matchesfashion
cs差到幾個星期唔覆EMAIL

同埋同一件貨唔同網可以差20%價錢
多D比較下

暫時剩係上過ASOS買
唔該晒巴打們 我會逐個網睇

最常用係
Endclothing
Mr Porter

其實主要都係哩幾間，都畀人講晒

重有就係ssense囉